（1.6億轉會費）巴迷滿唔滿意古囝呢位後備表現？

都踢左一排了

躝

蓋清做咩成日搞鳩巴塞

3億

我利唔賣垃圾

滿意

古>力架